Title: or die...
Date: 2011-12-16 13:22
Author: marvin
Category: post
Tags: mixtape, music
Slug: or-die

Radio Soulwax hat einen ein stündigen Mix aus 80er Jahre Hardcore
gemacht und das ganze mit Animationen der Plattencover und Flyer
untermalt. Sehr schönes Ding...

{% vimeo 26148875 %}

